一個二個都#blacklivesmatter

一開ig勁多黑色post，個個大page都blacklivesmatter

唔係話黑人權益唔值得爭取，我都睇唔過眼種族歧視，但係真正睇清個世界係點

足足一年嘅警暴都冇咁大迴響，個個奶共奶到落袋底，香港嘅事就唔出聲，美國有事就飛晒出嚟抽水

係

好多上年話不談政治的球星偽人都係咁
⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

幫黑人=有光環
幫港人=冇人民幣

調轉講.. 大家又唔係唔知呢個世界現實.. 你走去 Cry Baby 冇人會理你..
所以打國際線都係要話俾人聽點樣幫你有 So (光環都算 So)，而唔係一味肉麻叫人救

#自己香港自己救

要屌就屌香港班two-face撚屌好啦
拎個城市仔同人地成個國家比 真係別看得那麼高

拎光環博like呀嘛要

不如你問下當初擺Steve Jobs本自傳上social media博like班友本書宜家睇晒未/攞咗去透爐未

我覺得依家撐黑人=幫支那加把火搞亂美國奶開共點會唔做